點解公務員expect 香港人返工交税出糧俾佢安全地在家工作？

平民百姓就要去冒風險交税俾政府,收税款養嘅公務員就驚傳染唔想返工,仲要屌上級